候任灣仔區議員 邱汶珊

聽返尋日城市論壇同之前晴朗
覺得呢條女鬼鬼地
講野唔清唔楚 又唔係特別黃
仲有好大浸狗除咁
手足點睇

講野1999咁都考到入狗隊

聽佢講野好奇怪 仲未同班狗割蓆咁
灣仔手足留意多d呢條女
唔想分化但都擔心中伏

做得狗會係咩人心照啦

當住淺黃先
灣仔手足幫手睇睇
對上晴朗訪問已經聽到好怪

佢要出年先完左同狗隊簽的保密協議
所以佢好多野都唔講得

佢做狗時會幫陳淑莊助選
讀珠海新聞系因參與社運而被踢出校

我信佢唔係鬼

佢d言論真係好怪, 講野又唔對題, 又唔表態.

有冇話出年幾時完個協議?
keep住mon實每個區議員

前警察一定勁多警察fd

睇am730 份保密協議跟成世喎
佢下下講野咁保守好難搞喎

智力正常又點會做狗

同班狗做fd

佢唔係散仔咩..中5學歷1999好正常

口才好廢
警察質素係咁上下

殖民地惡法 冇計⋯

Btw 唔好成日話人鬼啦

有人在佢專頁問過
要到出年年中

睇多2眼叫唔叫話佢係鬼
可以既我都唔想咁留意佢

Sor 一時語氣重咗